[鏡頭防霉]用太陽曬鏡頭一個下晝得唔得?

nikon sigma tamron 鏡頭用家

因為近(年)排好少出去影相所以有啲鏡頭放咗喺防潮櫃入面超過一年

現在拎佢出嚟開大個光圈, 喺太陽下曬一個下晝

係唔係好主意?

點哂？好似班婆哂陳皮咁哂？

試下囉又唔係我既

擺係樓下波地曬
食個飯番去囉就ok

俾波碌

梗係窗台啦

可以考慮吓呢個，Facebook廣告見到，我未買，都想問下有冇用

可以的

師兄買個紫外線照射器升啦

魚缸用紫外光燈

琴日先曬過嚟
老老實實得閒曬下好過長放防潮箱

一個波省落去

上面班友cls

唔好曬太耐，可能會曬乾鏡頭裡面啲油

微波爐is ok

曬月光好啲 陽光太猛紫外線會射穿鏡片

好似聽過話防潮箱調太乾會令鍍膜脆化之後甩
塊前玉曬咁耐會唔會咁

佢唔係皮膚,應該唔會乾裂

你咁曬發啲multi coating熔埋齊， 放喺防潮箱實冇問題， 你再驚嘅咪買個真空箱抽真空

唔得，事實上陽光落到地面已經無咩紫外線剩
如果好多紫外線嘅話我地生cancer死晒好耐

我真係見過有人喺屋邨曬鏡頭

快手快腳攞走佢啦

擺落雪櫃is ok